【龍門風波】不可以被遺忘的聖誕卡 拒絕壟斷式「黃圈」

黃色經濟圈並非龍門經濟圈

中聯辦壇嘢搞到咁
仍然不忘內鬥

唔講以為黃店得龍門